\chapter*{Dodatak: Prikaz aktivnosti grupe}
		\addcontentsline{toc}{chapter}{Dodatak: Prikaz aktivnosti grupe}
		
		\section*{Dnevnik sastajanja}
		
		\begin{packed_enum}
			\item  sastanak
			
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 9. listopada 2019.
				\item Prisustvovali: F. Husnjak, F. Konić, I. Rački, A. Librenjak, D. Benedetti, I. Slavić, J. Šestan
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item međusobno upoznavanje
					\item dogovor oko tehnologije
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
			
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 22. listopada 2019.
				\item Prisustvovali: F. Husnjak, I. Rački, A. Librenjak
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item pomoć oko gita i latexa
					\item drugo poglavlje dokumentacije
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
		
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 24. listopada 2019.
				\item Prisustvovali: F. Husnjak, F. Konić, I. Rački, A. Librenjak, D. Benedetti, J. Šestan
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item raspodjela poslova za 3. poglavlje dokumentacije
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
		
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 5. studenog 2019.
				\item Prisustvovali: F. Husnjak, I. Rački, A. Librenjak, D. Benedetti, J. Šestan, I. Slavić
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item razrješavanje nejasnoća u vezi zadatka
					\item arhitektura baze podataka
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
			
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 12. studenog 2019.
				\item Prisustvovali: F. Husnjak, F. Konić, I. Rački, A. Librenjak, D. Benedetti, I. Slavić
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item ispitivanje generičke funkcionalnosti
					\item zadnje promjene na dokumentaciji prije prve predaje
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
			
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 03. prosinca 2019.
				\item Prisustvovali: F. Husnjak, F. Konić, I. Rački, A. Librenjak, D. Benedetti, I. Slavić, J. Šestan
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item prva predaja
					\item kolokviranje
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
		
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 09. siječnja 2019.
				\item Prisustvovali: F. Husnjak, F. Konić, I. Rački, A. Librenjak, I. Slavić, J. Šestan
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item predaja alfa inačice
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
			
		\end{packed_enum}
		
		\eject
		\section*{Tablica aktivnosti}
			
			\begin{longtabu} to \textwidth {|X[7, l]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|}
								
				\cline{2-8} \multicolumn{1}{c|}{\textbf{}} &     \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Filip Husnjak }}} & \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Filip Konić }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Dino Benedetti }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Ana Librenjak }}} &
				\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Iva Rački }}} &
				\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Ivan Slavić }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Joško Šestan }}} \\ \hline 
				\endfirsthead
				
				\endfoot
				 
				\endlastfoot
				
				Upravljanje projektom		& 15h &  	 &    &    &    &    & \\ \hline
				Opis projektnog zadatka 	& 1h  &  	 &    & 4h & 1h &    & \\ \hline
				Funkcionalni zahtjevi       & 1h  & 0.5h & 2h &    &    & 3h &  \\ \hline
				Opis pojedinih obrazaca 	& 1h  & 2.5h & 2h & 2h & 2h &    & 2.5h  \\ \hline
				Dijagram obrazaca 	    	& 3h  &  	 &    &    &    &    &  \\ \hline
				Sekvencijski dijagrami  	& 3h  & 2h 	 &    &    &    &    &  \\ \hline
				Opis ostalih zahtjeva 		&  	  &  	 & 2h &    &    &    &  \\ \hline
				
				Arhitektura i dizajn sustava 	 & 10h &  &  &  &  &  &  \\ \hline
				Baza podataka				& 5h & 0.5h &  & 1h &  &  & 2.5h  \\ \hline
				Dijagram razreda 			& 5h &  &  &  &  &  &   \\ \hline
				Dijagram stanja				&  &  &  &  & 3h &  &  \\ \hline
				Dijagram aktivnosti 		&  &  &   & 2 h &  &  &  \\ \hline
				Dijagram komponenti			& 3h &  &  &  &  &  &  \\ \hline
				Korištene tehnologije i alati 		& 2h &  &  &  &  &  &  \\ \hline
				Ispitivanje programskog rješenja 	& 4h & 10h &  &  &  &  &  \\ \hline
				Dijagram razmještaja			& 2h &  &  &  &  &  &  \\ \hline
				Upute za puštanje u pogon 		& 2h &  &  &  &  &  &  \\ \hline 
				Dnevnik sastajanja 			& 1.5h &  &  &  &  &  &  \\ \hline
				Zaključak i budući rad 		&  &  & 4h &  &  &  &  \\  \hline
				Popis literature 			& 1h &  &  &  &  &  &  \\  \hline
				
				Dizajn grafičkog sučelja	& 5h &  & 2h &  & 6h &  &  \\ \hline
				Android	backend				& 50h &  &  &  &  &  &  \\ \hline
				Android frontend			& 15h &  &  &  &  &  &  \\ \hline
				
			\end{longtabu}
			
		\eject
		\section*{Dijagrami pregleda promjena}
		
		\begin{figure}[H]
			\includegraphics[scale=1.0]{slike/Aktivnost.png}
			\centering
			\caption{Prikaz aktivnosti na repozitoriju}
			\label{fig:promjene}
		\end{figure}